Por que ceis tao aqui?
- Mobile;
- Aprendizado;
- Pagar boletos;
- Modinha;

Todo mundo quer react, porque?
- Facebook = Framework === Facilidade + suporte (Conceito);
- Open Source (MIT paga as contas)
- Cross tudo (Browser)(Native: Tadeu Zagallo)(Trouxe conceitinhos);
- Componentização+;
- Documentação;
- Virtual DOM (layout alterado em tempo real);

- 



=====

Aula da ultima semana

PubSub: https://codepen.io/omariosouto/pen/aLeYPQ?editors=0011











